如果見到狗捉左手足，應該點做？

即刻跑到安全地方開post 問點解無人救人

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

再指責人地點解唔救人

中...